# wms-rtc-server

Сервер для обмена данными в режиме реального времени между постановщиком задач и их исполнителем.

## Предварительные шаги

Для работы сервера необходимо создать пару ключей и разместить их в папке ssl.

## Установка зависимостей и запуск сервера

Для установки пакетов открыть терминал и набрать команду:

$ npm i

Для запуска сервера в терминале набрать команду:

$ npm run start

Открыть браузер с адресом https://localhost:3443